利迷全體心聲：今季歐聯已經襄中之物

見到啲曼狗捱夜睇歐聯真係唔知佢做乜柒
Btw
大勝吧 利記